你地點樣稱呼自己d兄弟？

我叫大哥做大鳩衰
三弟做細碌鳩兄弟
自己就做大老二

喂

柒頭/撚樣

撚屌

全部統一叫契弟

skr 哥

咁究竟叫緊邊個？

叫我撚頭佬

哥哥我就叫大佬
弟弟我就叫細佬

家姐我就叫伯母

女神我就叫女神

係條女唔係女神

好耐冇見過撚頭佬